想問買一部laptop 行 lightroom

屋企冇電腦，一直都係用iPad 用Lightroom CC,但每次都要up 上舊雲到用唔方便，因為最近去完旅行影左好多相。

想問下有邊部機好介紹，window or Mac OS 都得

用緊mac好順

邊款Mac?